{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103155",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "Mr.포차"
    },
    "text": "\"Mr.屋台\\n\nソウル江南区駅三洞836ハンスビルアパート商店街1階105号\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、18:00~05:00、年中無休、20席/部屋:部屋なし、雰囲気のある室内屋台「Mr.屋台」通りにある屋台と室内食堂の絶妙な調和を成した居酒屋である。 焼酎などの酒類を安く販売しており、おつまみもそれに相応しくリーズナブルな価格で販売している。 また、日本酒が非常に安い価格で販売されており、多くの人々の人気を集めている。 簡単に一杯を思い出した時に談笑できる友人や知人と一緒に訪れてみてはどうだろうか」",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の住所は何ですか？",
            "answer": "ソウル江南区駅三洞836ハンスビルアパート商店街1階105号"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "18:00~05:00"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "席数は何席ありますか？",
            "answer": "20席"
        },
        {
            "question": "部屋はありますか？",
            "answer": "部屋なし"
        },
        {
            "question": "どんな雰囲気の店ですか？",
            "answer": "屋台と室内食堂の絶妙な調和を成した居酒屋で、雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "どのような料理がありますか？",
            "answer": "焼酎などの酒類のほか、リーズナブルなおつまみがあります。"
        },
        {
            "question": "日本酒の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "非常に安い価格で販売されています。"
        },
        {
            "question": "お店は人気がありますか？",
            "answer": "日本酒が安く、リーズナブルな料理があるので、多くの人々に人気です。"
        },
        {
            "question": "友人や知人と訪れるのにおすすめですか？",
            "answer": "一杯を思い出した時に談笑できる雰囲気があり、友人や知人と一緒に訪れるのにおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 245
    }
}